[疑問]究竟呢個係咩情況?

是咁的, 我鐘意左個女仔.

呢幾年我都盡力去討好佢, 有啲咩佢想要嘅我都盡能力去俾佢. 我抽我好多嘅時間去陪佢, 我買好多野去哄佢開心, 我所有野都放佢係第一位.

咁前幾個月我終於鼓起勇氣去表白, 但換來嘅係一張疑似好人咭.

佢同我講not a good time.

我approach 佢係為左溝佢. 如果我同佢係無可能的話我諗我無辦法去同佢去做朋友. 因為"朋友"我唔覺得要建基於犧牲自己嘅所有去換佢嘅歡心.

但問題係, 個女仔就算同佢講清楚後佢都繼續俾signal 我話我知我仲有機會...

我真係唔知點算...

一方面我好想放手, 因為我唔想再咁唔理智咁去追一個人.

但另一方面我又好唔捨得... 因為呢幾年我嘅人生真係圍住佢來轉. 我唔敢想像無左佢我會變成點...

巴絲們, 如果你係我你地會點做?

放手啦 我都試過 諗返去都覺得以前自己傻到極點

兵

但巴打幾耐先爬得返起身?

我認呀. 但佢係咁俾signal 我話只要我肯等...

臭雞

唔知點答你 ， 我初時都係咁諗，之後自己決心要放手 但都keep住 會搵下佢， 但斷斷續續， 直到而家 完完全全無搵過 。 由決心計起都用左兩年時間

唉... 我好驚...

我知一定要放手, 但有趣嘅地方係呢排我好小主動搵佢, 但佢又不停咁text 我.

唔覆佢? 我個心又唔舒服. 但覆佢我又知我只係不停咁俾佢"玩"落去

我其實好明白㗎, 但只不過好唔甘心...
Btw 我會好好諗諗.

你而家情況就好似過去既我， 當然啦，每個人都可能會有唔同既野既。 或者換個角度諗下， 佢搵你 ， 係為左咩？ 你同佢做d咩多？

睇到你其他回覆真係同我以前既我好似 如果時間有得返轉頭既話 我一定要早早就斬斷呢條根。放開自己 ， 呢個世界好大架， 唔好再圍住一個 哂你時間既人身上

可能係我自己biased, 我呢排諗返好多同佢以前嘅野. 我同佢會出去做啲一般朋友會做嘅野. 睇戲食飯. So far 都開心嘅.

但最大問題係, 佢閒唔時會要求我去買野送俾佢. 由幾百蚊到幾千蚊都有. Ok, 我送.
有時會叫我出去幫佢搵一啲好難搵到嘅野. Ok, 我搵.

不過, 我問自己, 我係度做緊乜呢?

當你傻仔提款機 咁講夠唔夠直接

夠. 不過我又咁白痴...

紅字為重點

紅唔撚到字既

呢個亦都係我點解咁depressing. 都咁多年點解都仲一步都無行前過? 就算係兵都玩夠啦?

Btw 紅撚左啦巴打